Poly part time ME 報名期限過左未

呢科

樓上既巴打 想問個test會出幾多題 仲記唔記得問咩

錯post

巴打 覺得呢一科值唔值得讀 本身讀EE hd